想問下班全球暖化撚去哂邊?

佢地係咪熱到溶咗?
暖化撚可唔可以講下今個冬天對比起之前又暖咗幾多度?
係咪就嚟冇冬天喇? 佢地依家應該係著緊背心吹緊風扇

溫度同氣候係2樣野黎
某地區特別寒冷不代表那年世界整體溫度沒有上升
單一區域溫度出現異常有多種原因，全球暖化都是起因之一